急！！求CG376貓針（貓傳染性腹膜炎）

我隻貓貓突然間暴瘦
帶去獸醫話好大可能係貓傳染性腹膜炎(FIP)
但醫生話目前既藥無一種可以醫得返
唯獨有隻研究階段既新藥 CG376針
但係估計貓貓得返2-3日時間

有無人知邊度買到

推

驗咗血未?

如果驗咗血確診入呢個group

搵工啦 唔該哂你

搵到*

等唔切入group問，邊到有得打？有無電話地址？